# Reprovacao garantida
## Calculadora feita
## Depressao reforcada
## Limite minimo de 1000 posto
## Notacao cientifica feita mais ou mneos, eu tentie e ficou HORROROSOOOOOOOOOOOO KKKKKKK Vergonha
---
Modulo calculator.go: TEm o mapa e as operacoes(e uma coisa MUITO FEITA E HORROSA, desculpa vida)
MOdulo parametros.go; Tem as funcoes para controlar os dados dos parametros do url
modulo server.go: TEm a logica e otratamento de erro do servidor http
modulo main.go: So iniciando tudo
modulo json_response.go: ONde estao todas as funcoes para dar as respostas para o servidor em formato json